\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}

Die Werte des unteren Frequenzbereichs in Abbildung~\ref{fig:b} weichen mit etwa $20\%$ recht stark vom Theoriewert ab.
Diese Hohen Abweichungen lassen sich nicht vollständig durch den Innenwiderstand des Generators erklären. 
Systematische Messfehler sind nicht auszuschließen.
Die Messung könnte Beispielsweise durch Rauschen oder den Innenwiderstand der Kabel beeinflusst werden. 
Die zur Frequenzabhängigkeit ermittelten Messwerte stimmen mit den Theoriewerten sehr gut überein.
Im letzten Versuchsteil zeigt sich, dass das RC-Glied ein Integrator für Spannungen ist.
